生命的意義到底係咩?

生命的意義到底係咩?
25歲
人生過左超過四分之一
一路走來，盡是"正常"的路
平平穩穩地讀書
安安份份地工作
然而值得拚上一生追逐的目標到底係咩?
出家，潛心佛道是否一絛出路？
漂泊，終身流浪是否一絛出路？

Existential crisis

平平穩穩安安份份唔好咩

True calling leaves traces. Feel it meticulously.

我不知道
嚮往不一樣的人生
但目前缺乏切實行動的方向

Hope so

Give me a sign, God if u exist

生命本無意義
活著就是為了活著而活著
如再進一步就是為了繼續繁殖下一代

生命的意義就是尋找生命的意義

甘心嗎?

應該相信我是我本身的傳奇嗎?

如果係毒撚嘅話，生存嘅意義應該係睇下星期嘅動漫

咪就係要靠你生存落去尋覓你既目標同意義

幫資本家打工

瘋狂返工

有追開one piece, fairy tail etc. 漫畫
但應該未算毒....

其實我可以唔返工
屋企收租可過活
但我唔返工會不符合家人的期望

無限LOOP
感覺是再迴避問題

# 雖然依個問題已經困擾人類多年，而唔同嘅人會搵到唔同的意義

有時好羨慕別人能找到一樣自己由衷喜歡的人／學科／興趣／行業etc. 可以拚上一生

等死

咪撚咁痴線啦

努力為老豆老母，我覺得呢個目標其實吾錯，樓主可以考慮下

16歲已經看破紅塵，是否悲哀

尋找生命的意義

可惜香港冇軍隊，當兵磨練下對成長好大幫助